# Imakina Elearning

Empaquetado del proyecto imakina elearning

Para la instalacion del proyecto se debera crear la ruta dentro del servidor en donde se deberan cargar los archivos
 - installer.php
 - 20200904_imakina_7c7004545d51369a4321_20210525171136_archive

 una vez tenemos cargados estos archivos procedemos a crear la Base de datos y luego procedemos a instalar el proyecto tomamos la ruta del servidor 

 Ejemplo: imakinaelearning.com

 y agregamos la ruta del archivo installer.php, de la siguiente manera.

 imakinaelearning.com/installer.php

 deberemos seguir el paso a paso y configurar las credenciales de la base de datos asi nos permitira continuar con la instalación y el levantamiento del proyecto.

Una vez el proyecto este instalado procederemos a cargar la carpeta uploads dentro de la carpeta wp-content, una vez cargado dicho archivo procedemos a descomprimir aqui se encuentra todo el contenido grafico de la plataforma.

realizado esto ya podremos ver el proyecto completamente instalado.

